仆街東張西望有曹宏威

等我用念力解開數獨！

牛河數獨撚

牛河博士

好耐無聽過

咩數獨
數多酷喎

1941年2月28日（76歲）

原來已經咁老

等我用念力